終於明白點解我條腰咁痛

一定係因為前日跳完鄭多燕

比人後入得多

米基拉